都係果句 冇一個黑狗俾私鳥

6點和你din
哂9氣

隔咁7耐 又送一次頭

我欣賞香港人 不流血 不暴力既精神

Respect

係

拉登

當時區選完已經覺得勇武比人Freeride
係勇武嘅會有乜感受
角色互換
交咗棒比理非撚